緊急！！！！班狗唔會清外圍！！！！

因為一放催淚彈就會迫曬啲人入立法會
而加和理非要做嘅係不撤不散！！！

要保留一定人數包圍外面，方便物資補給以及預防黑犬圍堵清場